唉，仲有一年就grad，好想充實啲

退左佢重讀 又多幾年